### Запуск

Для запуска приложения необходимо проделать следующие шаги:

1. Установить зависимости командой 
```sh
$ composer install
```

2. Выполнить composer скрипты командой
```sh
$ composer run-script post-create-project-cmd
```

3. Скопировать файл `.env-example` в `.env` и заполнить первоначальными настройками приложения

4. Запустить миграции БД командой
```sh
$ ./yii migrate
```

5. Запустить импорт фильмов командой
```sh
$ ./yii import
```